有冇人同我一樣叫完雞之後有唔同既感覺

有時叫完之後會好空虛好寂寞

有時叫完之後又會好有成功感

又有時叫完之後好驚中招出事

正常啦樓主，有時我都係咁

係你D A0毒撚先會咁姐，我叫雞當飯食

利申叫過六次雞

收皮啦

沉左船添